---
date: 2014-04-16
title: Випущено Okular 0.19
---
Разом з випуском програм KDE 4.13 було випущено версію 0.19 Okular. У цьому випуску впроваджено нові можливості, зокрема підтримку вкладок у інтерфейсі, врахування роздільної здатності екрана з метою встановлення відповідності між розміром сторінки та справжнім розміром аркуша паперу, покращено можливості зі скасування та повторювання дій, а також реалізовано інші незначні можливості та удосконалення. Рекомендуємо оновитися до версії 0.19 усім, хто користується Okular.
